記住，始終人都係以貌取人

天然靚仔靚女，人人都想，但係你有冇咁撚好彩?

「雖無過犯，面目可憎」呢句話好耐之前已經有
講嘢一個唔小心又得罪成班人，點解?生得醜囉
無啦啦乜鳩都冇做俾人打，點解?生得醜囉
搵工難過人都係差唔多原因咋，結果咪窮囉
當你搵到工，首先唔撚好諗咩買車買樓
夠錢就儲足假期一次過用咗佢去整容
點解? 有樣嘢好現實，好多人寧願睇整容靚樣都好撚過醜樣
你天然靚樣梗係好，但係冇呀嗎，退而求其次囉，整容有咩問題?

唔好同我講咩接受唔到整容
你講呢句出嚟之前，係咪代表接受到天然醜樣都多過整容靚樣?
化妝都係差唔多道理，只不過整容係永久效果咁解
想整容就去整，唔撚好理人眼光，俾人問照直講係整出嚟都冇問題

自己睇吓呢個整容改變人生嘅成功例子:

整容失敗點算
由普通薯仔變成怪物

有時做人就係要賭一賭

樣衰根本就係殘障

無頭東宮咩

好彩我個樣都都中上

Child登仔又有新思想

整容就係一種治療殘障嘅方法

唔通你有新思想?有咩諗頭?叫人去死呀?

想知ching幾歲

都可以拎嚟做例子嘅

關你撚事

樓主整左未

未，唔撚駛儲錢咩

樣衰就要死嘅，咁你個人都幾失敗
明星以外，有幾多成功人士係真係好靚仔，其實只係整齊企理
除非真係樣衰到令人作嘔，我唔相信有幾多個人係咁不幸

你估一定冇人係你口中失敗嘅人?整容對佢哋嚟講係救贖呀
有啲人係靠整容去令自己變得更成功
仲有，我仲未講，整容不分男女
唔好以為剩係得女人先整，男都大把人整

認同，但除非係怪物級既容貌，否則都唔太建議起整容

其實一個人失敗喺個樣度唔駛怪物級
薯仔樣已經可以好撚失敗
想整容嘅係唔會聽人建議，一定會去整容醫院賭一賭
所以我話想整就整，人係好撚現實，接受到整容樣多過薯仔樣

職場黎講唔太靚唔太醜最適合生存
整容更加可免即免
班同事會由你入職第一日 係背後講到你quit都仲講緊
如果個樣中下既話試下改變自己身型先
減下肥做下gym 至少行出黎唔會似垃圾佬先

屌，整完梗係直認啦，整得都唔應該怕人背後講壞話
仲要鼓勵埋人(尤其明確單身人士)想整就趁後生整添
人哋到時就係問你搵邊間醫院啦
身型正常嗰陣個樣都仲係薯仔樣就梗係想整啦係咪?

因為你唔係美斯